其實藍絲廢老都會麻木暴力

大家諗下， 今次沙田又斷手指示威者又還拖， 點解冇69 612 咁 咁多廢老一齊圍屌? 除左文宣同狗真係太柒之外， 其中一個原因就係麻木

試諗下如果69 612 係我地先斷狗手指 什至有狗死， 我地即刻變真暴徒， 會有200萬和理非廢老出黎割席， 但今次d廢老都習慣左示威生活， 同當年佔中後期一樣大家當左係日常生活咁

所以人係會麻木既，結論就係唔需要再怕民意， 只要狗先出手我地就還拖唔洗比面

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！